# /***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2026
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp.
# ************************************************************************/
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: STATS_PERM 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-27 13:56+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-27 13:56+0530\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: zh_TW <zh_TW@example.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: STATS_PERM.R:65
msgid "End of procedure"
msgstr "程序的結尾"

#: STATS_PERM.R:95
msgid "Message Number"
msgstr "訊息號碼"

#: STATS_PERM.R:130
#, c-format
msgid "Invalid variable name: %s"
msgstr "變數名稱無效：%s"

#: STATS_PERM.R:137 STATS_PERM.R:159 STATS_PERM.R:266 STATS_PERM.R:386
msgid "Perm"
msgstr "永久性"

#: STATS_PERM.R:138
msgid "Perm Notes and Warnings"
msgstr "永久性備註與警告"

#: STATS_PERM.R:161
msgid "This procedure requires SPSS to be in Unicode mode"
msgstr "此程序需要 SPSS 處於 Unicode 模式"

#: STATS_PERM.R:164
msgid "No independent variables were specified"
msgstr "未指定任何自變數"

#: STATS_PERM.R:168
msgid "An id variable must be specified if saving new variables"
msgstr "若要儲存新變數，必須指定 id 變數"

#: STATS_PERM.R:172
msgid "Case weights are ignored by this procedure"
msgstr "此程序會忽略案例權重"

#: STATS_PERM.R:179
msgid ""
"An ID variable must be specified if predictions or residuals are requested"
msgstr "若要求預測值或殘差，則必須指定一個 ID 變數"

#: STATS_PERM.R:190
msgid "Residual or prediction variable name already exists in active dataset"
msgstr "殘差或預測變數名稱已存在於作用中的資料集中"

#: STATS_PERM.R:194
msgid ""
"The input dataset must have a name if creating new variables.  Please assign"
" one and rerun the procedure."
msgstr "若要建立新變數，輸入資料集必須具有名稱。  請指派一個，並重新執行程序。"

#: STATS_PERM.R:200
msgid "Split files is not supported by this procedure"
msgstr "本程序不支援分割檔案"

#: STATS_PERM.R:204
msgid "The dependent variable appears in the independent variable list"
msgstr "依變數出現在自變數清單中"

#: STATS_PERM.R:216
#, c-format
msgid "%s is not a valid R variable name.  Please rename it"
msgstr "%s 不是有效的 R 變數名稱。  請將其重新命名"

#: STATS_PERM.R:234
msgid "error fetching data"
msgstr "提取資料時發生錯誤"

#: STATS_PERM.R:241
msgid "There are no complete cases in the data"
msgstr "資料中沒有完整的案例"

#: STATS_PERM.R:246
msgid "Interaction terms must specify at least two values"
msgstr "互動項目必須至少指定兩個值"

#: STATS_PERM.R:252 STATS_PERM.R:253
msgid "error estimating equation"
msgstr "預估方程式時發生錯誤"

#: STATS_PERM.R:304
msgid "An interaction list must have at least two variables"
msgstr "互動清單必須至少包含兩個變數"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "Estimate"
msgstr "預估"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "Std. Error"
msgstr "標準 錯誤"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "t Value"
msgstr "t 值"

#: STATS_PERM.R:320
msgid "Parametric Pr(>|t|)"
msgstr "參數式 Pr(>|t|)"

#: STATS_PERM.R:321
msgid "Resampled Pr(>|t|)"
msgstr "重新採樣後的 Pr(>|t|)"

#: STATS_PERM.R:321
msgid "Resampled Pr(<t)"
msgstr "重新抽樣後的 Pr(<t)"

#: STATS_PERM.R:321
msgid "Resampled Pr(>t)"
msgstr "重新抽樣後的 Pr(>t)"

#: STATS_PERM.R:332
msgid "Levels"
msgstr "層次"

#: STATS_PERM.R:336 STATS_PERM.R:337
msgid "Categorical Variable Levels"
msgstr "類別變數層次"

#: STATS_PERM.R:339
#, c-format
msgid "Contrasts: %s"
msgstr "對比：%s"

#: STATS_PERM.R:343
#, c-format
msgid "Results computed by permuco version %s"
msgstr "由 permuco 版本 %s 計算的結果"

#: STATS_PERM.R:351
msgid "Marginal Coefficient t Tests"
msgstr "邊際係數 t 檢定"

#: STATS_PERM.R:352
msgid "Permutation Tests"
msgstr "排列檢定"

#: STATS_PERM.R:354
#, c-format
msgid ""
"Dependent variable: %s\n"
"Number of Permutations: %s\n"
"Permutation Method: %s\n"
"R-Squared: %s\n"
"%s"
msgstr ""
"因變數：%s\n"
"排列次數：%s\n"
"排列方法：%s\n"
"R 平方值：%s\n"
"%s"

#: STATS_PERM.R:364
msgid "The same name was given for residuals and predicted values"
msgstr "殘差與預測值使用了相同的名稱"

#: STATS_PERM.R:369
msgid "The residual or prediction variable already exists."
msgstr "殘差或預測變數已經存在。"
